幾時先有得去旅行呀

逼完地鐵又開始想浸溫泉了

慘 要搭地鐵

小馬返咩工潛哂水

近排搵到intern返

有車好巴閉咩 我無車牌咋

有私人司機

想嫁比你

我一份都搵唔到

不了 同窮撚溝通唔到

跟鏗哥搵食囉

你而家咪同我溝通緊

不了 已經搵到grad job

做咩架

保險

咦...快d行開呀

洗唔洗咁對我

偽毒青

小馬bb係咪A0

除左中學bb拖之外 就係A0

好正常啫

點解無人要你 我中學有d好樣衰既都有人要

你講咩呀

可能我樣衰之餘仲要性格毒啦

除左樣衰之外 你同我都幾似

偽毒青平時係咪唔多出聲架

係 一見到女就面紅 好無用

對住靚女先面紅定普通女仔都會面紅？
對暗瘡肥婆會唔會都怕羞？
點解你係連登咁串

普通女仔都會
暗瘡肥婆我唔會理
你聽過浮誇就會明

你易唔易鍾意人

易到連自己真正鍾意邊個都唔知

有無一個特定既類型你係特別鍾意架
試過同時對幾多人有好感
你對住同性會唔會都好怕羞架

主動同我傾計或者好活躍嗰d 普通樣就夠
六至七個
1對1可能會 但我唔係gay

陪你浸

係？邊忽肉

咪搞事啦ching

咁你平時又怕羞又唔敢出聲
會唔會好易比人蝦架

根本就無人理我 我都想比女蝦

屈我搞事

我意思係同人相處上 會唔會好易比人食住上
做project比人freeride咁

工作上應該唔會 感情上可能就會

咁你咁易對人有好感 會唔會拍左拖之後都好易精神出軌架

精神上會 當有更好選擇嗰陣時有諗過 但行為上就唔會 我仲有良知

姐係你而家有追緊人/拍緊拖

暗戀人就有 追人就唔夠膽 但係鍾意邊個我都唔知

又搭唔到嗲

一齊陪偽毒青傾計囉

偽毒青見過我未

你係巴定絲

乜你淨係關心呢啲

好奇姐 點解你叫老雞 係咪同你做既野有關

唔做雞 好dirty

姐係你係絲打

係你面前唔做絲打啦一陣你又對住個moon 面紅

好正 原本呢個sem break 想自己fit 返少少

但我想睇你繼續扮喎

我對肥婆唔會面紅😳

唉 上黎吹下水都比人串

小馬bb多唔多女性朋友 介紹比我識得唔得

如果有女 我讀埋大又有乜所謂

偽毒青你係唔係度呀

又想聽我講故事

你講野會唔會口疾疾架
你說話拎咩架

考試同做野應該唔會
中文拎3 英文拎4

姐係平時傾計會疾
港大仔

Same

咁多要求

老雞係mk仔黎
拍過幾次拖 萬能插

點解你唔問我係咪到，反而問偽讀 Ching

你狐狸尾巴終於露出黎啦
想借小馬介紹女仔比你

港鐵？

一講港鐵就諗起鏗哥 sosad

傾埋今日 之後要考試唔得閒

老雞

見到有個戀愛交友網廣告 代表乜野

聽日返工

邊間公司請你咁唔好彩

做咩突然又有工返

麥當勞

自問樣衰
做主動驚比人拒絕/嫌棄

唔係話上堂/考試咋咩
乜咁都叫返工呀

終於知道你點樣 當我無識個你

唔上堂點出嚟賣保險

打埋機就溫書

你本身就無識過我啦
唔係以為吹兩句水就當識左下話

樣衰 無興趣識

讀到大學都唔識咩叫尊重 上堂都幾多讀緊poly

返工返到麻木
但係要1月先旅行
頂唔撚順啦

優點: 成熟穩重
缺點: 太過自信

日本
仲要頂多半年
返工D 同事又西
好難頂

最慘係得1個西
其他好好
而我呢排跟佢做野

[member]有冇巴絲組團去玩[/me mber]

冇錯
又是肥婆

屌

台灣浸溫泉ok

食地溝油

做呢